Claro! Aqui está um exemplo de um código complexo em D que realiza uma busca em profundidade em um grafo:

```d
import std.stdio;
import std.container;
import std.algorithm;

void depthFirstSearch(Graph graph, int vertex, bool[] visited) {
    visited[vertex] = true;
    writeln("Visitando vértice ", vertex);

    foreach (int neighbor; graph.neighbors(vertex)) {
        if (!visited[neighbor]) {
            depthFirstSearch(graph, neighbor, visited);
        }
    }
}

void main() {
    Graph graph;

    graph.addEdge(0, 1);
    graph.addEdge(0, 2);
    graph.addEdge(1, 3);
    graph.addEdge(2, 4);
    graph.addEdge(3, 4);
    graph.addEdge(4, 5);

    bool[] visited = new bool[graph.numVertices()];

    depthFirstSearch(graph, 0, visited);
}
```

Neste exemplo, estamos utilizando a biblioteca `std.container` para definir e manipular um grafo. A função `depthFirstSearch` realiza uma busca em profundidade no grafo a partir de um vértice dado, marcando cada vértice visitado no array `visited`. O programa principal cria um grafo com algumas arestas e chama a função `depthFirstSearch` a partir do vértice 0.

Essa é apenas uma possível implementação complexa em D, mas existem muitas outras possibilidades dependendo do contexto e dos requisitos do projeto.